有冇巴打操過牛仔褸

係咪好難操 著幾耐先有野睇

之前個post笑到仆街

What po

唔記得
總之你條褲唔撚洗 又屎水又尿跡又汗臭噉
你出街唔使搵埋我啦

著得乾唔乾淨睇人姐

原來有人無唔出汗

著住落地盤

講緊褸 你講咩褲姐
況且著得褸最少都有件tee打底
會有幾污糟

著左3個月左右 唔洗幾時洗好

盲撚

有野睇未 冬天先著得

你條毒撚都唔出街既，更可況同你出街都覺得尷尬啦

係個袖有d 野睇下